懷疑我朋友去左平行時空

成個六月馬照跑、舞照跳
日日ig吃喝玩樂
同佢傾有關反送中啲嘢完全冇興趣
仲係度約我上深圳飲喜茶、唱K

當然，我明白每個人有權利選擇自己嘅生活方式，可以選擇去唔去關心反送中/香港
我亦都明白唔可以強迫佢地去遊行/發聲

但當我擔心緊啲義士俾人打俾人拉，睇返義士啲片睇到喊嘅時候
一上ig發現班朋友係度嘻嘻哈哈
但明明大家年紀差唔多，平時又好啱傾
嗰種感覺好無奈

大把呢啲人

612前有好多仲舞照跳，612後全部集中火力
你仲有我哋

改變佢都係靠身邊朋友，千奇唔好急唔好嘈，你同佢分享都唔好下下大道理，講下d無聊細節趣事慢慢滲入，最緊要唔好進入敵我思緒

我都係諗緊不如斷絕來往 扮唔到同佢地繼續嘻嘻哈哈

價值觀唔同 就無謂扮frd

吊 我都有個呢啲朋友

I know that feel bro

見到啲中同係到曬車遊車河就火都黎

人地發夢去緊救人，班仆街唔知係到做乜7

我完全企唔到喺佢地角度思考
食個串燒韭菜又影，張戲飛又影，做埋啲on9嘢又影，啲story多撚到skip到燥
呢個時候無人想知啊屌你老母仆街知唔知咩係非常時期起碼唔好喺人地搵命博嗰陣po啦

我都覺係 但識左十年好似有啲可惜
仆佢個街 仲叫我票投工能組別
覺得自己好似識錯人咁

價值觀問題 好傾都好 未必深交 諗清楚係咪值得做朋友

或者拉遠啲距離

冇所謂喇

諗起發夢水深火熱頂緊黑警察嘅時候，班冚家剷喺度睇愛回家

有朋友六月仲有心情求婚果下好野

Block柒佢
講閪咩

呢期真係睇清晒身邊既人

人大左，就會識分，有D只係識左好耐既人，有D先係價值觀上可以溝通到既朋友

唔好理佢就得
乜都唔駛講

我有朋友都係呀
只要你唔係每一刻都談論呢件事同屌差佬
佢就話你唔關心政治同比警察洗腦
最後重自己退埋group

仲係朋友啊？
我無紅藍底屋企人
唯一嘅朋友都係同我同方向
所以無呢個煩惱
唯獨係公司大把呢啲人
控制唔到，所以講都費事
聽聞有同事傾傾下政治嘈交
紅藍相溝到救唔到嗰堆送佢哋去大灣區啦
咁中意喜茶大陸化學元素

唔係fd既我都hide左
身邊唔多呢啲人但有一兩個
我覺得呢啲人好冷血，以後唔想接觸來往

呢d人好恐怖 好似唔比人有正常生活咁

我都係 去玩都算 敏感時期約大陸玩真係dllm

我有朋友一刻都冇談論呢件事同屌差佬

佢係咪屋企好有錢，所以唔駛上街爭取啲咩

早d認清身邊人都好嘅 雖然無奈

如果樓主講呢個係你男/女朋友。大家會點？
平行時空左！

仲有勁多人打手機game睇動漫 又唔想付出又想有回報

唔係wo
佢係有錢人上哂岸嗰啲反而我唔會怪佢
佢都係會屌樓價高、大陸人搶奶粉
但對政治冷感

比我會唔點post

有時恨掌心雷 控制選票
但其實有好多年輕人（30 樓下）
有資格唔登記
係選民唔投票
做隻快樂港豬

裝睡的人最唔願醒

大家要善用自己艾豬 post 多啲入屋 煽情既文宣/ 圖像/ 畫 起碼可以洗到你自己 一千幾百個followers版

太激進/ 鬧政府/ 屌柒婆 佢地一見到記飛走

冇得同最好嗰幾個朋友分享依排發生既事真係有啲sad 大家個group都冇乜講野 月頭大家完全冇討論過 我問去唔去遊行都冇人理 之後嗰幾次雖然佢地都有叫我小心啲 我best friend之後有去遊行有一齊鬧 但7月1都發現左佢翻大陸玩 有小小嬲佢但又冇得講

身邊有朋友因爲咁嗌交
雖然我都會睇唔過眼
但佢唔理唔通鬧佢咩

忽然明白咗範文入面嘅「無友不如己者」
志不同道不合係做唔到朋友
因為我會睇唔起佢地

我喺度追post、睇live嗰陣，佢地喺度吃喝玩樂
成日同我講唔得閒、好攰，所以連最簡單嘅遊行都唔去
香港地有邊個唔忙？有邊個唔攰？
只係有冇心一齊去守護香港，而唔係因為我好得閒，所以我要走出嚟遊行示威。

一諗起他日我地追求到嘅野要同呢啲人分享，我就覺得自己有啲蠢。

但我相信，蠢係我嘅價值

基本上連我個港女老婆都識問林鄭咩事既時候，
已經係好撚大獲
而你朋友比港女更政治冷感

睇facebook 都有好多我就睇住直播喊，佢就開香檳打卡

我都見好多呢類人

大把呢d廢fd

好多呢d人呀
唔只呢件事反映價值觀好唔同
其他事都可以睇到
相處好辛苦

本身識咗個女仔覺得幾夾
點知呢排先發現佢完全唔會講自己睇法
唔係話迫佢表態
只係平時我地咩都會講
係呢件事上先發現到個落差
其實都幾唔開心同有啲失望
依家都少咗傾
真係幾可惜

v7日日sendd示威圖俾佢(記住blur樣)
佢番大陸個日瘋狂同佢傾遊行(傾下個陣幾多令女，路邊有咩食)
然後，公安就會免費請佢飲茶
禁佢番到香港就知咩事

多數都係啲離地有錢同學，不過呢哋人唔屌返義士轉頭已經偷笑，對佢哋從來冇期望。

我明 我身邊都有呢個朋友
國教 雨革都唔出黎都算 諗住仲有機會感化你
今次咁危急 佢仲可以不斷po返大陸d開心相 飲飲食食
成班手足係出面發夢食催淚彈 佢就po喜茶
嬲到即刻del左佢 識左十幾年都係咁話

因為佢哋只係當香港係酒店, 唔係屋企
你對酒店係唔會有乜大感受, 你話之佢爆炸𠻹啦

我已經block哂佢地！

好彩我冇啲咁嘅朋友

毒撚根本冇朋友

朋友咪算，我女朋友都係咁

所以我都唔用ig

身邊都好多呢類人
所以其實根本冇世代之爭

批鬥佢用ig 勾結外國勢力

唔好灰 200萬人上街
身邊每8個人就有一個係隊友

完全明白

慶幸有幾個朋友係同路人

價值觀念唔同點做朋友?你同佢應該都唔frd得去邊

我更討厭一有事發生就係到香港加油
乜撚香港人有愛 屌你老母阿
手足搏緊命過陣就吃喝玩樂
玩撚完返到屋企就po 句ig
食撚屎啦

票投功能組別
唔識扮識9噏咋？

成個六月份心情都唔好，連生日都唔開心。
616自己因爲去左旅行無出黎遊行，覺得好對唔住香港。
71見到d細過我既年輕人咁勇敢為香港，我覺得自己係零，睇片段睇到喊，但我無咩野可以幫到手。
面對咁既政府真係好心淡，好失望，對將來好絕望。
父母紅底，同佢講極佢都唔會明。
我唔知點同人講，但感覺一直都好唔開心。

同意依啲時勢仲post 吃喝玩樂果啲真無得救
的確唔一定要你出聲支持
但仲post 相話自己周圍玩緊真係話比人聽自己wfc 香港
唔出聲係最好

經過今次先發現原來身邊有同路人嘅感覺真係好好

唉屌 同我一撚樣 佢唔肯去垃圾會守我明白 我叫佢去遊行 佢嘅態度好明顯同我講係關佢咩事

仲有一個撚屌仲仆街 71之後佢係ig上講最好就用曬啲子彈射死啲人 乜撚嘢都屌 佢為左個社會做過啲乜撚嘢 有咩資格屌 冇錯我就係屌鳩你條垃圾死tb

sor我太嬲 1999

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

捱完個六月 真係好攰
年頭 Plan 好七月尾到八月中去旅行
希望真係可以轉換下心情

自己U好多呢啲人，齋講乜都唔做
但係又唔知應唔應該話下佢地
但係又諗過人各有志，人地想點做唔關我事
始終都想大家一齊付出，一齊贏

而家有fd生日 出去食個飯都好有罪疚感
都唔明點解啲人可以出去睇戲 蒲 返大陸

從來都唔撚同朋友返深圳飲毒茶
係咪以前飲開？ 記得唔好再飲啦

人點都要生活生存 但佢係無心嘅
最好少啲連絡 因為價值觀唔同
做朋友都無意思

分手 一定分 完全接受唔到

71仲翻大陸玩616出黎打打卡咋